［炒股］新手問题

想問呢個係咩意思